其實連登有無辦法辨識到5毛，刪帳？

眼見時事台成日屌邊個邊個係5毛，其實，admin 有無辦法由註冊email / IP address 做到野去減少5毛帳戶

長期咁多打手，其實好影響論壇質素

咁做同佢地有咩分別呀

之前高登用中聯辦isp email 都註冊到

註冊編號10k後個d del撚曬佢

打手帳唔係真實用戶

呢排多撚到我以為呢道係香土

言論自由rip

連登高登不嬲唔比分身帳號
一有大事發生班5毛就狗衝哂出黎夾到咁好十成九都唔係「一班人」咁簡單，話唔定係同一條友係到開工

OP你係有心人，不過有樣嘢你唔明。

呢度係示威要返工，選舉投白票論壇，啲水好深，不過你細心留意吓就知道。

上 8chan 就可解決五毛問題

唔好混淆視聽
5毛係收錢打手，唔係真實用戶
每個人可以有唔同立場比意見，打手收錢誁鬼話反而影響緊討論